陳雲呢篇野點駁好？

陳雲：歐洲多國流行病學家及衛生高官指出，口罩無助防疫。

荷蘭醫護部長塔瑪拉·範方舟說：「從醫療角度來看, 沒有證據表明戴著口罩會產生醫療效果，所以我們決定不強加國家義務。」

國家公共衛生和環境研究所發言人Coen Berends說：「′根據當前的證據，公共場所的口罩不需要, 沒有好處, 甚至可能會有負面影響。」

瑞典頂級傳染病專家Anders Tegnell說：「隨著瑞典感染的人數迅速減少，我們認為在瑞典戴著口罩沒有意義，甚至在公共交通上也沒有甚麼意義。」

政權維穩打手一隻

人哋係燒山fans 啫，未有耐去到維穩打手

扮fans

戴口罩會有咩負面影響?

沒有證據表明戴著口罩會產生醫療效果

噉有冇證據證明口罩冇醫療效果

冇得駁，國師是對的

国師：唔使帶口罩
感染數字上升
国師：叫你唔好尻帶口罩炸

国師又贏

以一堆感染數字已回落既國家，減低對口罩既依賴去證明，現在回落後口罩不再重要。這不就是反證在疫情嚴峻時，戴口罩有作用嗎？

廢佬陳雲除左口罩去慈雲山探訪下武肺病人無中招再發表偉論

佢比支高搞到痴左線，
你信既姐係你都冇腦

因為歐洲戇鳩
完

咪係堂堂國師犯埋啲極低級邏輯謬誤

我唔理，總之出自國師講既野都係精神病

你條垃圾五毛PR 走狗收皮啦冚家產

有研究做左，叫佢自己睇

“Surgical mask partition reduces the risk of non-contact transmission in a golden Syrian hamster model for Coronavirus Disease 2019 (COVID-19)”

佢條 link

陳雲話過永續基本法是貨真價實的港獨

想知陳雲點拆

更正確咁講應該係
戴口罩同時 我哋應該勤洗手 盡量避免摸眼口鼻 咁先最有效

熱狗死撚開啦
冇用醫院醫生護士就唔會戴啦